普通蚊子3倍大 美颶風災區被「怪獸巨蚊」入侵

颶風佛羅倫斯本月中席捲美國南北卡羅萊納州，導致嚴重災情。沒想到風災過後，當地又出現「魔鬼巨蚊」入侵，體積是一般蚊子的3倍大。牠們近日經常在野外成群結隊，一看見有人經過便群起攻擊「吸人血」。

住在北卡的家庭主婦凡多斯基（Cassie Vadovsky）上周二傍晚接4歲女兒放學，他們開車回到家時遲遲不敢下車，因為車子被一群巨蚊包圍。凡多斯基說：「牠們看起來像是一團雪，一團蚊子雪。可能是我的車子引起牠們的注意，我一直等牠們稍微冷靜下來，才趕快抓著孩子下車衝回家。」

凡多斯基將影片上傳臉書，許多北卡居民在下方留言說自己也有類似遭遇。有人寫著：「老天爺幫幫我們吧，這些討人厭的蚊子快把我們活吞了。」還有人說：「蚊子竟然會咬穿我的鞋子…不得不把兒子提早接回家，因為球場上到處都是蚊子。」

專家說，這些體積為一般蚊子3倍大的巨蚊是美洲大蚊（Psorophora ciliata），當發生洪水災情後，蚊子在積水處產卵導致大量蚊蟲孳生。北卡州立大學昆蟲學系副教授萊斯金（Michael Reiskind）說：「在颶風來襲前，我在室外5分鐘可數到5隻蚊子。颶風過後一周，我數到8隻。再兩周後，我可以數到50隻。而我們這一區還不是水患最嚴重的一區。」

雖然蚊子大軍來勢洶洶，專家呼籲民眾不要太緊張，因為接下來氣溫降低，蚊子也會逐漸滅跡。而在此之前，最好還是噴灑殺蟲劑並穿著長袖長褲出門。（桂家齊／綜合外電報導）

the mist

相呢？

我都第一時間諗起the mist

草蚊?

但係草蚊唔吸血 照計唔係

一拳果個蚊女

哇 咁撚大隻 比佢針到真係唔得了

會痛

成隻手指頭咁大
慎入

咁撚大隻嘅
畀佢哋咬多幾啖都驚失血過多

平時一兩隻蚊仔追住你咬都夠煩
呢啲咁大隻仲識組隊追人
痴撚線

易打左？

其實大隻用電拍先易中

咁大隻先好，是但拍兩下就打得中

一招 真。電蚊拍亂舞
就收佢地皮

咬到實腫到成隻雞蛋咁大粒

On9
人地成群結隊練功去
你出亂舞唔係問題
但係你亂舞期間唔係無敵時間
佢地都可以亂舞你

怪人來，要用高熱火焰消滅

亂得舞一定著哂防護衣 蜜蜂都拮唔入
撚怕你咩蚊滋仔咩
見一隻殺一隻添呀

大隻易命中 正

我天羅地網勢一展開一隻都走唔甩

話時話有冇電影講蚊變種攻擊人？即係好似近蛛者殺咁

Fallout

快啲去微博話食蚊可以壯陽
蚊愈大 成效愈大

咁撚大隻戰鬥力一定好勁

比佢吸幾下貧血都似

比一群吸既話咪會咁

彼岸島

大隻先易打！

無打過機

出大技/S技 果陣 是無敵

如果係一群呢

不安

用津路水炮

咁大隻好撚嘔心 隻手唔夠膽拍

嘩，好得人驚

出完大技cd肯定比人圍死
只能智取

好撚痴線

條片係有人喺車入面影出面有幾多蚊
唔會敢落車

Fallout最恐怖係巨強

蚊我諗起芒亨
為左唔打爛成日要用毒

用火槍噴火燒死佢地

仲有人睇金庸

燒卻

津路水炮係時候出動

之前去東歐旅行酒店房見到
有中指咁上下長

呢啲香港都有
好似唔咬人

仲要成群結隊出沒搵人吸血

要打中唔難，要我瞓著都打到佢先難

一滴精、十滴血

吸血唔夠快

biohazard 7

毒氣玉= 毒テングダケ+素材玉

人類要出返三倍大電蚊拍

反暖撚又贏

CSO

但係人類輸

睇左3頁都未見到津路水炮

可能係含氧量高咗...

之前有研究講昆蟲喺含氧量高嘅地方生長會大隻好多
唔知關唔關事

盲嫁？

仲電咩蚊拍
空中整個電網算啦

你對眼生喺邊？

如果吉到會痛咁應該唔會繁殖得快
宜家d蚊強在吉左你都唔知, 吸夠血就走

睇到好痕

用噴火槍最快

呢套咩嚟

而家兒登反緊金傭？

一拳超人

唔會啦，其他人應該唔知你講緊乜

屌你仲要吉指甲罅

香港都有呢d蚊 前幾日先打死左一隻 一蚊銀咁大

針JJ，變大J，跟手J痕

石仔都可以架

物競天擇會收巨蚊皮

馬斯克支火槍大派用場

咁撚大隻仲敢用手打？

+

咁大隻撞埋黎人都死啦啦

打唔中又死 打中成pat嘢係隻手🤢

美國人大大份 肥佬特別多

啲蚊咁大隻都係入鄉隨俗啫

不過咬穿鞋又恐怖咗啲

一拳超人都唔識 走啦

唔識咪唔識囉

老奉要識？

關
聽講古代含氧量係而家既三倍
果時d昆蟲都好撚巨型

個副教授係要有幾得閒先會係度數蚊
仲要數到50幾隻

大量輸入 蝗蟈制 電蚊拍
解決貿制逆差

你亂舞個速度夠快
你個電蚊拍就會產生一道電場保護自己
其實幾乎等於無敵㗎啦
啲蚊埋唔到你身

我懷疑殺蟲水都要噴好耐先令到佢暈低

FO4有好多dungeon成個牆身痴滿哂強
仲要啲360音效ZAKZAK聲鬼死咁逼真
玩到個人好撚唔舒服

係咪食太多漢堡飲太多可樂呀

所有物種3倍大

痴撚線
見到都唔知點打得落手

lm

急凍噴霧

Kill it with fire

由啲死毒撚吠啦

蜘蛛其實係最好既天敵

好多人唔鍾意蜘蛛，但蜘蛛除左樣衰，根本對人無害處

所以應該養多d蜘蛛去對付佢地

如果覺得蜘蛛樣衰

蜻蜓都係一個好既選擇

依隻係 crane fly, 又名 mosquitoe eater, 食蚊嘅幼蟲蟲卵

呢隻咪草蚊囉 外國經常有 香港新界地區都會有

放青蛙有冇用

嗡～～

青蛙都比佢地吸死

送啲壁虎 守宮比佢地有無用

首先揾幾隻Spy bait招大技
你出大技果時人地避開
之後等你無Ult point先反擊

原本唔怕蚊....
而家咁大隻好撚驚

敵saw is得他哩

芒亨巨蚊 半個人咁高

屌你蚊都唔識分

香港大把啦

人當玩無雙
蚊當玩mon hunt

諗起啲啪啪聲都興奮

有問題,用c4

好想用電蚊拍

蜜蜂咁囉

火功

呢啲係crane fly 黎
花名叫daddy longleg，唔咬人啲
不過飛過好撚嘈，重得人驚

同中國人講隻蚊可壯陽治癌症 唔洗半年就係地球上消息

之前有條youtube片用電蚊拍開無雙 啪啪聲好治癒

一群既話

我覺得蜘蛛好型

daddy longleg唔係蜘蛛咩

我啲英國佬friend 都係叫daddy longleg

著防護衣出去拎兩塊開無雙都幾爽

係時候要叫獵人入去殺奇美拉蚊

蚊女

屌用咩支那野呀五毛

用日向一族既回天

呢張相個男人變左阿伯未?

以前去元朗打war game都見過咁大

同飛蟻差唔多大

咁撚大隻 拍死佢都唔知會爆幾多血出黎

蜂咁大隻

春天入初夏粉嶺山頭大把呢隻Size

手指公/手指尖

屌佢老母拍落去驚比佢插親